點解咁多有才華既人，都疑似係Gay ?

張國榮
張耀揚
Tim Cook
張敬軒
林夕

真係好多有才華既人
都疑似係Gay .....

on9
全香港幾百萬人
有幾個有才華嘅gay佬有幾咁出奇?
數幾個出黎就叫做多

freddie mercury

因為女人麻煩